大家第一間相熟車房點黎？

岩岩考完牌想買車，但個個都話搵相熟車房驗車，大家第一間相熟車房點黎？同埋有冇幫人買車既中介？屋企冇人揸車，要自己買怕俾人劏

朋友介紹

唔識車好簡單，價錢對比下差唔多年份，新舊程度差唔多

睇啱價錢之後，搵驗車公司上門驗車，都係千幾蚊，詳細到好似驗屍咁

公司有個地鋪, 第一間相熟車房係隔離鋪頭

第二間就係搬左屋搵地方洗車
發現有間車房有洗車
d 人又nice
再去多幾次
見到好多唔同brand嘅車
細牛, s65amg, focus st, gold r, fd2, lotus...
就發現佢咩車都識整價錢又幾公道
幫襯左幾年

Lm學嘢

咩車都識整超跑車房?

豐田到牛都見過

一間咩車都肯整既車房，想知個師傅咩來頭

我鋪頭

話說屌巴有冇可以拖水喉洗車既地方介紹
如果冇的話有冇洗車車房介紹
架車污糟到想直接劏左佢算

我住油尖旺區喎
間野我推介過幾次, 係文昌街
淨洗60, 連吸塵120
套票買十送一冇限期

油尖旺岩哂我
套票可唔可以買淨洗? 唔洗下下吸塵
同埋介唔介意開名俾地址

有分淨洗同洗吸
文昌街自己搵啦, 唔係連鎖
好多車泊出面排住隊
佢地慢僈洗, 可以同車友傾下計

唔該哂

渡船街果頭好多野食
放低架車去食飯岩好

真係要洗咁耐架咩?
bewteen 成日去果頭食野

果陣出架323，番工附近有間就搵佢整
拎車又方便，整多幾次就熟左

其實熟唔熟呢家野都係錢黎平衡姐
你次次整車都搵佢整唔方唔熟啦

不過有d車房就唔熟唔食

相熟車房呀……喺facebook睇到，又近屋企咪攞架車去搞搞佢，手勢價錢覺得ok就變咗相熟車房囉

師傅介紹